google 準備自煮燃發pixel 晶片

整好你啲software 先啦

old news

佢 Software 好勁喎

FuchsiaOS出得未先

Pixel 5粒765G簡直注定做孤兒

自己做咁撚戇鳩

旗艦機賣iphone價冇人賣，轉用中階機賣旗艦價，想再呃9消費者又失敗，而家又想抄apple 自己出cpu ，冇心做就唔好獻世啦

仲要冇Neural Core

係咁容易就唔撚洗用高通咁多年啦

呢D鳩消息放出黎搖下個股價既姐

Google is said to be teaming up with Samsung over the manufacture of the chipset on the foundry's 5nm node.

emm...

留名中伏

冇5G冇Wifi 6冇Volte，用撚
之後電話都打唔撚到

Pixel點動搖股價
Are You Kidding Me

Google 又撚鳩Android fans

Pixel 5 咪又係伏，啲人咪又係照買
明明Pixel 4都勁撚過Pixel 5

好想支持，但幫唔落

鍾意呢句 譯做英文俾google班人睇

不如慢慢轉新OS 睇下有無方法等而家d an 機既人無麻煩轉新好過
雖然而家d 中階機已經好順

Pixel 個銷量根本support 唔到高階/中階SOC R&D，又要同高通買5G
Google性格分分鐘兩三年就Cut

其實佢出5G做咩
慳錢做其他嘢好過啦
有5G無WiFi 6係咩料

講真句，pixel銷量又唔係高，可以投幾多做r&d啫，老老實實做數碼廣告公司算啦

其實google一直都係係到做實驗姐
得就得,唔得就放棄
不嬲出晒名好多野半途而廢

佢打錯， 係搖下個屁股

快撚啲出行貨好過啦

Pixel都縮到得幾個國家有賣
憑乜嘢可以自己開發晶片